[一人一post] 10月14號晚 7點 遮打集會見

停止爭執 一人一post 我要全個連登都知聽日個集會

推

Push

凌晨了,五毛會不斷推迷信post,大家請推行動post
聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

pish

721 811 831 新屋嶺 10.1

Push 💪🏼